[再次代出po]有絲打希望大家幫手

有位絲打無acc,我copy and paste幫佢開po

望各位巴絲岀手相助渡過難關
本人經濟狀況岀現問題(發夢導致近兩個月店鋪經營不善)
跪求有心人籌旗幫忙🙏🏻
詳細情況tg

有借有還，可以出示文件證明

咩店舖
睇下有咩幫到手
如果係食肆可以叫朋友去食下既

大家發夢都辛苦了
推

幫推

825荃葵青大遊行

好鄰=鄰舍教會

絲打話佢只係需要借款解決燃眉之急
大家有心人幫到就幫